係咪真係無方法令一個人變得體貼？

男朋友係嗰啲覺得同朋友出去玩 (包括收工去約人食個飯)
只要唔係返工 翻到黎係冇資格講攰嘅人
有時想同佢求其呻幾句 聽下佢氹都好似好難咁
有時我唔小心喺路到kick親 正常見到都會問句有冇事
但係佢真係好自然咁 第一時間就問我又搞乜 可唔可以小心啲行路
其實都係想佢可以體貼少少姐

係 分手啦

呢啲係性格嘅一種嚟，江山易改本性難移，唔會話冇得改嘅，但係機會微乎其微囉

正如大家都知風趣幽默嘅男人溝女有着數，所以間唔中就會見到有連登仔開po問點先可以變得幽默，實際上風趣幽默亦係一個性格特點，九成都係天生嘅，冇得強求

有方法 同我一齊

幾似我 kick親冇跌姐係冇事啦